[7月21集會文宣] 好多人擔心下次會打得仲甘，我提議 -->

7月21民陣集會，我哋拉banner 「警隊加薪 Pay Rise for Police」

警隊甘願犧牲百年聲譽，冒死為林鄭馬前卒，其情可憫。

就睇吓，警隊打埋幫佢爭取加薪嘅示威者，響國際面前係咩畫面？！